「吉利仔」衰老強 入到去有排受

樓主，麻煩你解釋下點解你所有開親既Post都係來自一個聽都未聽過「新聞網」，而且個網同「一帶一路」有密切關係。

如果無合理解釋既話，以後你每次開post我都會追擊你。

講緊精留水巴？

支持追擊